其實公院啲精神科醫生係咪好中意亂咁判人有病

琴日係醫院見到抑鬱症患者係到喊住講𠝹手，食藥尋死，自己完全冇咁嘅行為出現，但醫生講到我好嚴重咁，又講唔清咩病

診斷：第一次睇私家醫生，佢話係焦慮症，轉左去公院，後黎話焦慮抑鬱，但上次唔覺意睇到佢地部電腦寫中度抑鬱

藥：上年10月開始食，而家食緊Sertraline，每日一粒半，琴日覆完診叫佢減藥，可以食一粒睇下

盡量唔好食 認真
搵d心理學家傾下計 好快冇事
唔會係你想像中咁嚴重
我之前都有焦慮症 醫生開藥冇食過 慢d野做下分散自己注意力 多d日頭出去曬下太陽

最好睇私家好過，公院個啲吾太識搞既！

焦慮，你咪掉番轉做囉，乜都唔緊。
生活放慢，試下俾3成自己，3成朋友，3成家人

你係點樣出返泥？我都有焦慮症。
長期食緊藥，但做咩都分散吾到。
點搞

公立唔係卸得膊就卸㗎咩？會攬症上身？

最緊要多d同人傾計 我自己打機周圍識朋友 可以陌生人冇咩顧慮咩都可以講 個人放鬆左好多
同埋日頭有太陽個時出多d去
D藥我食左一排發覺食到個人好呆咩都做唔到 跟住就冇食

先食一排，情況穩定又未到覆診期，先再睇食唔食好啲喎。
如果係抑鬱唔係搵傾計搞得掂㗎。

我初初係樓下私家睇
後尾聽人講轉左公立
食左一年多啲
記憶力好差
好懵
前幾日覆診要求減藥
唔想再食
結果佢又肯減
覺得好似想點就點咁
早知係咁我唔食

點解咁講

我考dse衰左，而家一邊飯dip 一邊重考4科
之前已經出曬力比曬錢補習
而家又咁搞
屋企人比嘅壓力同自己而家咁真係壓力好大
唔知點算

你食邊隻藥

下？

你放太大啦，我會考0分今日都係專業人士啦

下

我走左好遠路，但最後我根本不重視學業，我喜歡我的興趣
錢我無，我無將來，我無滿足屋企人期望，但我快樂
分享快樂

cooking is my life

我而家應該點做？好亂，香港咁樣同埋內在壓力，真係頂唔順，有啲想死

要努力，但是努力生活，不是努力事業
你而家係個轉接位。今年fd訓練你自律，你遲起身夜訓，你就輸左
你淨係守住食同訓兩關，你已經會有進步

fd，我都待過幾年，我同時去做辛苦工，我就知自己唔想一世同d阿姐阿叔一齊鬥負面，個d工廠唔係後生做

我好想讀大學
而家個個都笑我所有科都補曬習但係入fd

想知精神病係咪殺咗人都唔使坐監，最多判入青山？

你去試下

你不如同醫生講個副作用，再叫佢轉第二隻藥比妳試下啦